[多圖] 買iPhone淨係送一條數據線

叉電器同耳機要額外買先有
以後會唔會連個包裝盒都要額外買

唯一的不同 就是與眾不同
Apple準備又為各大電話廠商 帶黎新一波潮流

下年連盒都冇

iPhone 11 Pro Max $10799
iPhone 12 Pro Max $10199
買埋火牛EarPods $10199+149+149=10497
仲有$300 找

圖上面有得揀同specialist 對話
可唔可以㩒入去屌柒佢

大你一個magsafe 都有三蚊俾班乞衣

再嘈線都唔比你

你望就望其他廠唔好跟apple

即買即用 一定超方便

apple上年整d 64gb電子垃圾黎迫你買256gb
你仲好意思拎黎講

iPhone 12 mini 5.4" $5,999
iPhone 11 6.1" $5,999

今年最低都係64GB

Pro 係128

重點係usb-c 頭..
舊用家...

你環保完仲要加左價，dllm

蘋果寧願得罪消費者 都要保護地球
三星 小米學野啦

全線OLED 薄邊就放過佢喇
8, Xr, 11 部部都LCD 同粗邊

等炒狗無得搵錢

大把新淨插頭擺喺屋企
一個插頭都有排用
佢俾多個俾咪又係放喺盒入面

apple 環乜野保呀，講到尾都係唔想做窮撚生意

過多幾年機都冇俾錢買ios upgrade

電話卡支針呢？ 冇埋？

用萬字夾都得啦

用紙裝更環保

左膠: 環保個光環我奶左 不過你出錢 你地係破壞地球

班連燈仔屌完咪又係買 on撚99

用水草紮

56k 已足夠就唔好買新機啦

用數據線紮

跟硬

遲下回歸Nokia 黑白mon 年代

oled 呀
apple 計數駛你教?

下下年淨機賣，好似先達咁

咁iphone SE呢，冇咗火牛&耳機 價錢冇變過

目的想type c 完全取締usb 2 3?

未咁快住，首先個盒細到夠放部機加條線，10000 尿袋咁上下大。再遲d 直接吸塑膠盒，好似電燈膽咁

集中討論啦

轉咗type c 頭啊大哥，你有幾多個都嗰會用到

type-c出現嘅其中一個目的就係將接頭大統一
包括usb type-a

咩送呀，連嗰條線都無點用呀？
第日拆埋舊電池分開賣唔通而家叫送一舊電池？

貴左少人買左咪環保左囉

比個七仔膠袋算比面

其他廠跟緊隊

下年得番係天才吧整完機果陣既包裝袋同開機mon貼

唔明咁多人嘈咩
明明有賺

諗起YouTube:if apple commercials were honest 以後連部機都無，要Imaginary

咁買完可以即show俾記者睇
唔怕跌

Samsung應該都跟硬

支那仔先講數據線

之後可能電話都冇
比錢買software upgrade 當換新電話
還掂佢年年都差唔多樣

ipad都轉type c啦
仲lighting真係

以後去餐廳食飯應該都唔會再有容器
直接倒落張枱度比你食

遲早連線都唔比
之後連個窿都冇埋

逼大家買佢充電板
認證都方便
順手收埋專利費

on9

下次又講環保 連線都唔比你

earpods 149咋咩

lightning授權費有得呃梗係繼續呃
講緊每年數以億計

舊線都大把啦
我公司電腦都三四年 但都有usbc頭。。。

當你買個usbc插頭都係舊幾水好過apple賣翻xs個西價下嘛

其實好似連果個新既magsafe都係唔送 charger
孤寒到仆街

佢意思係舊用家好多都冇PD快充頭

買外賣連筷子匙羹都唔比要用手拎嚟食

Yes

最少都送火牛。佢個原裝火牛都唔平

窮撚先買se

如果iPhone 個窿都轉埋type-c
唔送真係無所謂
出面大把平價type-c 線賣
但到而家都仲用緊lightning 就要

現實扭曲大法, 環保為由。作到好好聽

DLC咁?

環保

Ipad 想撇甩淨娛樂工具轉sell生產工具做賣點先迫住要轉
冇左部分授權費收入蘋果已經好傷心

你係有需要既就一早自己買左啦
我都買左2個啦
等新機包快充先用，即係你本身都無需要啦
咁你都無需要唔包快充頭仲好啦
你要咪另外買囉
迫所有人買機強制bundling sale 一個快充頭仲衰
做人可唔可以唔好咁自私

How dare you

嘢食都唔比。

有冇pro上年個價

俾錢換個鏡頭模組就得，ios就改為月費
夠曬環保

慘得過Apple又好需要靠呢部機開拓平價市場

我唔要盒平多幾十俾我

你屌柒佢做乜
又唔係佢決定
成個大陸閪客咁

最好笑係偽細機撚依家有mini 得返touch id做藉口

上面咪寫咗

其實純計數字係平咗嘅
不過啲人心態就係唔鐘意少咗啲嘢
有時要搵啲語言偽術包裝下先得

出年連電池都另配

買法國版，包耳機

想買插頭邊到有得買？無typec插頭

下年得返個紙盒

屋企叫外賣佢如果有畀我會屌鳩返佢

遲d火牛都有得炒

點會唔跟
咁撚「環保」

講緊pro 啱啱睇咗 原來都係差6舊
11 pro 256 9899
12 pro 256 9299

人人都有權環保的話，仲邊有道德高地？

type c 火牛都要另買

不如下年學笨大出iPhonepla, 開盒自己砌返部電話

iPhone 11 256GB $7299
iPhone 12 256GB $8099

蘋果分析師郭明錤在週四的報告中預測，2021年蘋果將移除iPhone高價位機型的Lightning接頭，但取而代之的不是USB-C，而是無線充電方案。

下年連線都冇阿

點解法國可以包耳機， 香港冇，又歧視香港人

執塊樹葉扎住賣俾人

真係為環保點解要買
憑訂單俾有需要嘅人去門市拎唔得嘅
曲線加價都有得兜

如果真係為左環保應該比選擇D客要定唔要叉電同耳機
宜家佢強制跟機唔包要額外比錢買就係想食你水唔係環保啦

企開啲啦屌你老味電話呢啲必需品有咩辦法？

屌人用iphone 係咪要屌埋啲搭黨鐡返工既人？叫佢地全部行路？

通街都係
包括蘋果

到時跟左又少樣野疾apple 你叫佢地情何以堪

有需要一早有
等新機有先用,即係本身都冇需要

呢兩個真係on9到極既邏輯
唔撚俾人依家轉新機,所以冇快充頭?
如果鼓勵人為快充而轉電話,又話支持apple環保唔跟差電頭既?

其實佢衰在呢頭講完環保
叫大家用番以前隻牛
嗰頭全線都跟一條舊牛用唔到嘅線
變咗大家都係要買新
舊牛變哂垃圾

另外大家都expect冇咗隻牛之後成set嘢會平啲
但最後得12 pro有平到
12仲要貴多$800（雖然塊OLED值錢）
搞到大家都覺得apple cap水

仲乜9呀

下年梗係線都冇啦

轉晒無線叉，無線連接

我估個趨勢係會跟

最慳錢唔係隻牛，係因為個包裝可以縮，令到可以每次shipment 都多咗貨

如果apple cut完咗都無影響銷量，其他廠跟硬

擺明cap水啦快差頭都係呢兩年既事
舊用家都仲可以唔洗買
轉會嗰啲咪姐係焗鳩人買佢個頭

話知你3310轉iPhone
事實就係送快充 即係迫全世界都要bundling 買快充

點解要迫有快充既人買快充！？
無咪自己買囉7頭

蘋果賣果個勁大舊原裝slim d

問用Samsung嘅借囉

咁你唔好買囉

iPhone 11 256GB $7299
iPhone 12 256GB $8099

唔跟耳機又唔跟差電頭,咁點解又加左價阿

你on9?
你買電話唔撚洗錢？
比左錢仲話送？

依家就係無需要既人唔使比錢買快充呀

有需要先去買呀

咁慘 唔好轉會啦

包新牛即係bundling sale
點解要迫我買新牛？
我本身都有

幫你叉定電

環保撚出動

之前隨機附送嘅嘢 原來係我俾左錢買
原來一直呃緊人

跟埋就加得再多啲
加到幾貴都有傻鳩買

本身有叉電就梗係唔會買啦, 用開AN機想轉果D咪比佢食幾舊水囉

佢點會唔用lightning,咩都唔洗做收專利費幾𨶙好搵

買嘅正弱智

同埋如果單純由環保出發
機本身唔跟,俾錢果時問你要唔要,要就送個俾你,好簡單既做法者
咁都冇,即係本身仲有其他考量
唔敢認為錢又用環保做包裝,好嘔心

其實有咩好屌，上年11pro 256賣緊9899，今年12pro 9299，其實咪平左600比你地未有C charge既另買囉，有既咪慳番600，係環保喎

真係cls

SE冇減價喎

送 即係價錢包左
我本身有點解要比貴左
On9

錯concept
個充電從來都唔係送
係迫你買

咁蘋果股價等食屎都得la

Goodest logic

其實係咪應該有需要嘅人憑收據去換耳機同叉電線合理啲呢？

遲啲剩係比零件你自己砌

電話唔包充電都講得出

環保只係宣傳口號

雖然我本身已經有兩個PD快叉
但比咁多錢換電話，叉電都冇就太仆街
一係就轉type c頭

屌佢斬冇用。盞你自己勞氣，佢又hea 你，除非你覺得屌完會舒服啲囉

仲要係送to USB C

人地話係環保呀ching

比錢咪有？
買一萬數電話 無錢買牛？

其實有幾多人iphone12係第一部蘋果手機？
出左咁多代唔用都唔會點轉用掛。 個火牛真係咁重要？

Type a又真係過時嘅

仲要睇睇上下先插得真係好弱智

唔使好舊
上年買11都死

下次隨盒附送送gay cook鳩毛一條

如果係extend線 要睇埋

下年連機都冇，得個iPhone 13招牌。

咁用返之前啲牛&線都叉到電，再送A-lighting 線反而重覆左

咁以後分PARTS賣咪最環保囉, 唔包CAM唔包電池唔包殼, 有錢咪買黎升級囉

好難直接比較
12 oled 11 lcd

你講既concept 2013年已經有啦

新少少仲有Nex A.I. Project

但蘋果不嬲都係one fit all 嫁啦

你當an機咩 下下都電子垃圾機海

宜家蘋果咪玩分緊part囉

火牛 同 鏡頭

兩回事

火牛仲重要過個鏡頭喎

依個係你一個人既想法姐

你當蘋果全公司上下都弱智？

肯定醒過你先

唔夠人講就拎蘋果公司出黎

Cut 實體keyboard
Cut 3.5mm
Cut SD card
改用e sim

次次都好多人屌
因為無知既人係唔會了解到自己既無知

連邊樣係必需品都未分得清, 個個都有火牛或者無線叉電咩

當年3.5 夠大把人無藍芽耳機

你嗰啲嘢唔係必須喎 冇火牛連部機都開唔到喎㭍頭皮

當年3.5mm 好多人覺得係必需wor

火牛係3.5mm面對 簡直不值一提

錢解決到既就唔係問題

3.5mm 係錢解決唔到

點都係要多條lightning to 3.5mm

你冇3.5 你最多咪聽唔到歌 你連火牛都冇 點叉電開著部屌閪機呀 用手捽粒電？

火牛可以用錢買

3.5mm 無得用錢解決 一定要加線

仲唔明？

如果有人因為 買機唔跟火牛 而最後無得叉電 仲要堅持唔買火牛

我會話呀木 ，你不如唔好呀木，索性叫條廢柴啦

認同，已經好幾個新頭未用。

現代社會真係個個都有呀

佢可以仲用緊依種
所以火牛都未見過

3.5mm 佢咪俾咗lightning 耳筒

好似得iphone7個年有俾（定8都有？）

xs個年肯定開始無

你真係會用果對垃圾？

電子垃圾

聽爛耳

我個舊牛用到喎
11 pro 係送usb c 牛
iPad Pro 又係送usb C 牛
我有兩個

免左開盒跌落地嘅風險

市面上流通緊嘅type A牛多啲定係type c牛多啲？
呢兩三年Apple跟機隻牛係type a定type c多？

咁仲唔係用家問題？

用家有咩問題？

咁照道理用舊火牛既話咁唔使買新機, 比部舊機佢換左裏面D零件咪一樣

為咗慳錢而冇免費usb c 送

9唔搭8
On99

免費？
你買電話唔洗錢？

呢個post睇到啲ifan有幾盲目同腦殘

利申iphone 11pro廢事話我an狗

其實唔出火牛係想所有現有產品轉type-c同時用埋舊零件lighting
所以佢就停舊usb火牛
但同時有d產品出lighting /type-c
之後轉曬type-c產品 同時可以減少生產大量type-c火牛
同唔洗送出火牛
同時cut埋耳機lightings
我估係咁

講緊11 pro 同11呀
買11 pro咪有usb c 牛，買11 咪得usb a牛

覺得12 加咗價嘅可以買12 pro，減咗600

街市買餸咁叫你攞個袋黎隊入去叫你走

證明上年賣貴左好撚多囉傻鳩
唔明仲衝出黎柒

faceid 點解唔轉detect 瞳孔就算
而家帶口罩真係用唔到
d 人又覺密碼麻煩，最後就變唔set 密碼

wallet 就仲麻煩

係轉會先唔洗買囉
An機神早跟type c頭火牛

i fan 真係apple叫佢哋食屎都話抵

比成皮野人仲要比人當狗撚

鍾意就轉個lighting全世界再買過

唔係就cut 9你個3.5mm全世界買airpod

而家火牛都唔比你

一定係最抵

Pro減左價

依家個盒唔係紙咩？除左外面塊膠

成屋都係火牛同線
咪撚再比我
最好連個盒都無，就咁拎部機走

你哋係師奶心態喎
送少咗嘢就係度嘈

但係c頭好易甩

咪就係

個新款20W三腳插貴到仆街

準備轉用三星算

最好笑係你班友係咁屌apple 但係最後都係會去買

果粉連咁都可以盲撐蘋果難怪iPhone愈出愈悶

藍精靈：請自備購物袋 多謝支持環保

沒錯. 比錢都唔賣比你地班契弟

再嘈以後買iPhone 淨係得條線 部機要再額外買

係咩咁又真係冇咩好嘈喎
雖然食相真係幾核突

環保價

都唔明有乜好嘈，今年iphone 自己科水買晒配件都仲平過舊年full set 賣比你嗰價

屌佢iphone冇火牛減少少價咪得囉,要火牛咪自己補返錢,依家最on9係一樣咁貴但冇咗個火牛

我係想問一張點叫多圖

你唔好咁啦，冇人駁到你

咁孤撚寒架大公司喎

個個話快叉，唔係隻隻牛都做到

有唔少人今年年中先開始想換機(iphone 11)
覺得倒不如等多幾個月跌價先換
結果最後減左$800
但變左無火牛叉電線同耳機
買哂之後平得果$500左右
為左呢5舊水等咁耐覺得泵春姐

唔好講咁多，買蘋果啦

係連登

有圖=無圖
多圖=一張圖
無圖=好撚多圖

今年平咗=上年賣貴咗
歪理達人

有fd諗住等埋12出先買SE，點知SE冇減價又冇咗火牛同耳機

一年換一部，屋企有十幾個啦

勢估唔到蘋果咁狗cut埋舊機啲標準配備

你都on99, 比多149 買一個快充頭就搞掂哂
好過佢送個5w 頭+一條垃圾線啦大佬，兩樣都係垃圾
你行出黎話用你條type c 線換全新usb a 線丫，一換三隨時都換到

變相加價
蘋果又贏

新機都仲可以話已經減咗
但Se2 真係無理由cut 又唔減返價

用唔用係一回事
屋企有新淨嘅佢就可以唔包？
你屋企夠有好多杯同埋水樽
你下次落去買嘢飲嗰陣係咪要你自備？

即刻3年換1部屋企都幾條線

蘋果都賺夠 蝕住都要賣俾你

其實你屋企有冇佢都可以唔包，吹佢唔脹

你買野飲一定要你自備杯，你會覺得唔方便，唔再幫襯/幫襯第2間。做唔到生意咪執粒

你可以睇下apple之後會唔會加返隻牛，就知佢呢決左有冇問題

咁比喻又有啲問題
飲料個樽除咗係器皿之外
亦有包裝/運輸作用
依家仲有埋衛生考慮
但iPhone嘅火牛/耳機冇任何包裝/運輸嘅用途
你最多係話佢cheap

所以我連駁都廢事

淨機自取

佢哋會扮睇唔到去到第個post又繼續11proMax vs 12proMax

有俾錢㗎，送

屌佢老母火牛都慳

咪臭系，有比你屌嫁

標準配埋個home button 比你囉

就咁街邊小食D牛皮紙袋
包住部機 說明書同條電線

第時不如碌咗 card 之後，直接攞部實機俾個客拎走呀笨！！

全盒最無用係張垃圾蘋果貼紙

香港地產霸拳金句: 買樓送窗台

蘋果：今年主題係環保

iPhone 11係LCD，12係oled

咁我可唔可以keep返窗台
退返樓錢

都係買pixel 5算啦

pixel 5同4a 5g同sepc咁濟但平us＄200

邊個會有type c叉電器

咁都係有俾呀

一定無影響 IOS 城牆好穩

冇吖，啲ifan就會笑你窮
話窮撚唔好用iPhone la，用返Android 機算啦

成班都冇腦，人哋嘈佢又嘈
成班窮撚喺度嘈嘈嘈
咪平撚咗俾你囉

12 轉咗super retina xdr咪加價
Pro 本身用緊super retina xdr咪唔使加，可以直接減火牛同EarPods 錢

唔係幾多錢？

an機都可以好貴

摺機

啲ifan會話
嘻，我屋企有好多個iPhone 盒，有咩好怕。

佢地實話 iPhone 同an 機operation system 點有得比，iPhone 最值錢係個IOS，所以死都買apple

咁唔少人買iphone都係因為ios

如果samsung z fold 2用到ios 2皮野我都會買

20W $149仲想點？

咁我都有俾錢

環保=要自己買

On99

大種乞衣
番去用an機就最好

機連牛 = 強迫所有人都要買

On99

我反而覺得有好多人都係為個名多過ios
講真ios越做越垃圾。之前ios 4最盡升到4.2.1，但13就上到去13.7。攪咁多update 都整唔好啲bug
我覺得apple已經冇咗個heart ，好似求其交啲野出嚟拎去賣咁，又當啲客狗咁撚，cut依樣嗰樣。
你講安全，apple 又咁奶共，我唔相信佢會安全得去邊
而An機就唔洗講啦
既然apple 越嚟越少獨特性，遲下都未必買佢
利申，有得選擇會用google pixel

你思想真係奇奇怪怪

人地比你option揀要唔要火牛耳機 又唔係同上年同價/貴左
個Spec又upgrade左
都唔明你諗咩9

賣得平又屌 賣得貴又屌 送比你啦好唔好

an機定ios機都有bug
只要唔好嚴重到影響我用/令我燥底就可以

上得網既手機一定唔會百分百安全

可以自己帶個食物盒去裝做環保撚

所以咪應該俾埋火牛

好似五舊

EarPods 喎
以前$228 依家$149

Pro Max 256gb -$600真係
其實唔送好過啦
因為根本唔會用呢啲質素嘅耳earphone

送笑死人咩，係隨包裝買埋一個5w頭+usb a線

重點係，個個都知5w頭廢就一早要隨包裝比個type c頭啦，關環保乜野事

舊用家你直頭有一set 5W牛同線啦

但我唔想買個火牛

佢而家減嘅價，夠你買幾個18w 叉電喎

啲窮撚 買12 或者Se 緊係牙痛咁聲

我覺得可以將火牛同部機分開包，買機送火牛。
唔要火牛既話就送返張apple gift加多句多謝支持環保。
而家買機唔跟火牛根本係借環保為名cut cost為實

PVC膠袋一個

乜SE2有平到咩?

匯率係咪都有影響，見臺仔機都係落晒價

其實無問題，送咗都真係唔用，咪撚貪埋啲19野

唔洗同佢嘈，
佢哋鐘意貪少便宜攞埋啲19著數
又放係到唔撚用。

當然apple擺到明想減成本
但果度可能只係幾蚊雞。